快啲整死線！！！咁10月1就明正言順升級！！

如果我地整條死線 全世界外媒都會注意香港

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

推呀屌

死線: 11月12日, 五大訴求正式升級
孫中山出世, 有俾夠時間政府做野, 我地又可以用一個月時間宣傳
有冇得諗?

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年